超浪漫Kiss！日排美男hehe情深

能成為密友總帶着愛，咁敵人又點先？一樣都可以好有愛，仲鍾意到男男咀嘴添！日前男排V League男子全明星賽，山本湧同高松卓矢各為其主，雙方因一次挑釁，大家嘈起上嚟，高松卓矢勁躁走過網推撞山本湧，全場觀眾以為會打交嘅時候，佢兩個竟然直接咀對咀錫咗一啖，令全場女FansV嘩鬼叫，大家都高叫「好有愛」，唔單只將場波氣氛推到高峰，全場觀眾更加高潮叠起！

V League喺日本好受歡迎，唔少球手勁靚仔，又夠高大威猛喎，好多少女都畀佢哋迷到癲。呢次全明星賽，大牌明星全部喺晒度，本身已經好有睇頭，但喺第一局，山本湧同高松卓矢就做場好戲畀大家睇。當時山本湧見對友得分，竟然伸手挑釁高松卓矢，高松見到好唔老利，開始出口鬧對手，之後仲走過網推山本湧心口添。當以為唔知點收科時，佢兩個竟然咀嘴，山本湧之後仲好回味咁用手抹抹個嘴添，成場即刻勁尖叫，令到啲女Fans超開心囉。

其實好多明星賽，都有啲特別嘢睇，呢次高松卓矢走過網找山本湧晦氣時，啲隊友個個笑晒口，完全冇阻止意圖，就明顯係知佢兩個只係玩嘢。但現場觀眾同所有Fans，都絕對唔介意佢哋做戲，因為呢齣戲真係好睇囉。

山本湧(左)同高松卓矢嚟個深情一吻。

山本湧(左)好cutie。

山本湧係個暖男喔。

Please respect gays

乜唔係上年啦咩

好正
最鍾意打排球嘅男仔

好撚耐

足球界都有一位

鴕鳥俱樂部

邊到有得學排球

朗記萬能插